油塘中招差佬有冇食過油塘大本營一粥麵?

話唔定係狗屋有其他人傳比佢呢

會唔會係社區爆發

藍色經濟圈

我都想知
可能就係咁傳開去
住油塘既手足
要注意個人衞生
小心保重

藍色肺炎圈

可能同個收銀做過愛

可能佢地係 XP

其實係觀塘綫巴打小心另外鰂魚涌爸打都要小心